老蕭爆哂粗咒人

［行動post要推］9月6日下午2點半九龍大遊行

自推1

做餐廳果d真係慘

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

向日葵

笑撚左我3分鍾屌你老母

推俾全世界睇

算唔算燈緊

成千個留言